臭雞扮純情，緋紅女巫露點（有片）

1:15:10開始睇，睇到我扯曬旗

Old news is so唔識串

係咪要扮好驚喜

呢套重製版係爛片嚟
未睇過的話
睇完女主角露點
就可以睇返由朴贊郁執導嘅原版Old Boy